點解iPad唔加返計算機？

雖然話當年jobs唔畀加，不過都過左好耐，副廠出嗰啲app好u